[cpu] 手機要玩mtk dimensity 1200, 1000係咪得返大陸機?

得返咩小米,realme, oneplus

冇人熟mtk 既手機??

係。全部都係大陸機
暫時得小米 realme OPPO 榮耀 iQOO 有用 天璣1000+

我反正唔打機 用mtk都無乜所謂
不過mtk就得大陸牌出都無計